【不服來辯】拿，我係贊成你地休息既！

將來求仁得仁，一個二個來新屋嶺集中營休息一世啦！

哦

全民休息 運動已完

大家請係電腦前面繼續抗爭

收爹啦
散播失敗主義

講事實又唔岩聽？

你地要成功，就請先對準班打手黎打啦

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀